有冇好既台灣環島單車遊記睇 ?

我覺得呢個幾好睇

我個單車環島都係跟佢地咁滯

一定係睇Eyetaiwan